海航集團宣布破產 7000幾億債項受害人主要是四大中國國有銀行

作者：文正忠

海航集團宣布破產，7000幾億債項受害人主要是四大國有銀行（中行、工行、農行、建行），以及交行同埋浦發銀行，令中國銀行業捲入一場超級債務危機，爆煲應該陸續有來，睇路呀各位！

唔怪得政府要撐海洋公園, 如果唔係中銀又多一筆壞賬

唔好以為大家都姓海就同級先得 海洋公園呢啲少野啦

國有銀行就姐係冇事啦, 自己圍內搞掂條數
有咩危機呀

G9G

海航香港都有上市, 而且有好多子公司, 香港條數唔係咁易收埋架

四大行幾時破產

習：馬雲幫我買左佢

Write off當冇數

股債來臨

Push

7000幾億點搞
印銀紙都唔得掂

有詳細分析
睇落係救緊佢
停止計息仲可以正常營運
最重要係歷史上好多支那公司都試過
仲要救得返
最多係d銀行賺少左息

之前唔係聽過有單野話有得叫銀行waive左個債? 唔熟金融野求解答

數字支幣係時候發揮功用啦

做乜唔債轉股呀

年年都大把支那公司差銀行錢破產 但對支那好似無影響

佢地股價低係有原因

你當中國D 養老金流架？

爆咩煲啊，啊爺會印錢救市架

金手指改無限金錢

到時債轉股又得
債轉股再轉打包債又得
根本唔駛老破

幾時到騰訊

香港填個水氹佢哋就回血喇
嚟緊電話卡實名制 X 智方便
你買個菠蘿包習總都知
習帝話：你嘅即係我嘅，我嘅即係我嘅
所有電子財產喺你拎出之前都係國家所有
至於拎唔拎到出嚟，就睇國家對你評分

海航，手足

雜總一聲令下海航爭佢錢既都唔準收數

大戶就派人凶鳩個老細
散戶就派狗守係銀行門口，想提款就告你尋釁滋事

一早預咗啦

唔係點解內銀估值咁平

屌 個套係日劇半澤直樹黎嫁

是撚但啦

上個月恆大都話破產。。
今個月就升到創新高

黨又回血
支那銀行果筆，最後都係支那狗比番，係出面班債仔比黨抄家

咁 (香港)航空會點?

咪就係
搵幾件有錢賤民收割下, 凍結佢戶口
再搵幾個官出黎屈佢睇咸片回血
咩事都無啦

海航本身就有黨背景。

唔係又割韭菜，d網上支付格硬回撚左兩萬億咩

銀行爆煲未又係用散客啲存款填

割匪菜而矣，沒事沒事

海航究竟破咗產幾多次

印銀紙gogogo

割少少韭菜都補到條數啦

陸續有嚟

唔炒股票點回血

收割

姐係兩萬億都唔夠填囉
由上而下咁一層層貪落黎
有幾多係落到去就自己諗啦

當然係其中一少部份啦

第一塊骨牌出現了

拉

用國安法每個香港人扣10萬蚊已經填到條數

最重要係 7000 億 到底係美金 定係 國內人民幣.

如果係人民幣咁基本上都冇乜特別. 類似債務重組咁樣 完全解決得到.

但係佢喺香港上市唔多唔少都一定有美金債.

都有個海字

憑本事借返嚟做咩要還呀
屌你老母

割韭菜

查幾個貪官 床下底都有啦

削債啦。。。。4大眼行削30％債。。。唔準追

恒大都冇事啦

憑自己本事借

幾年前好威ga bo
又高價買地又剩
推高樓價
抵啦 on9集團

呢個真係難 佢做遊戲娛樂 加上又無亂咁投資

人地又係航空公司不過就500幾億日元

海航就

難怪要嗱嗱林食咗馬雲隻螞蟻去吸水

應該真係支爆喇

又要抄貪官家了！

幾時到恆馳

7000億咁少其實唔會有系統性危機

屌你老母 馬里爸爸
回血完成

香港好快變只可以買股唔可以賣股

簡單啦
1. 發行新股集資
2. 債換股
3. 四大銀行直接持有海航股票

輕鬆解決債務問題

又搞千億基建, 香港庫房回血

日本帝國航空嚴重負債，政府要求東京中央銀行銀行放棄債權，但銀行拒絕

習：收割多幾十個明星民企

阿爺快D撐

仲唔出絕招 "債轉股"

搵d 有錢佬回下血,再唔係叫人民食下草幾年就無事啦

半澤2既case係base on日航事業再建

當年都係要求銀行當壞帳處理，重建小組初期對各家銀行提出債務免償既需求，結果引起各家銀行不滿，後來經過商談後銀行放棄87.5%債權，接受日航僅償還12.5%

最後銀行跌左好多錢，數目比半澤2既帝航事業再建大好多

強制割韭菜咪得囉

執左去，忍痛成一快

帝國航空真人版

姓馬既，每人食1/3
邊個唔肯食就打靶
搞掂

係支那, 半澤直樹比人捉左去嚴刑拷打, 坐十年八年啦

電腦禁幾個0就搞掂啦

王歧山：錢就我袋，債就海南政府揹

香港係咪間間銀行都有借錢比佢

有邊間無借

家下有電子淫民幣
篤兩嘢乜都攪掂

半澤直樹第二輯一撚樣

打個電話叫拜燈過數
貿易戰戰敗賠償

7000億啫，除開14億人就唔係問題
每人收500幾蚊搞掂啦

搵半澤直樹幫手收數

就係一個有限大０既數字先解決到

禁幾個制咪有錢出黎囉

香港航空呢

建行88

執多次囉

又唔係未執過

少事啦 都係圍內數拆店架啦 不過係香港個堆同國際個堆就

有好多人得幾千蚊月薪

走資情況估算達1348億

債換股

恆大地產成萬億都係咁 怕咩

屌,破咗產幾十萬次啦,大大間仲喺度
同D千年酒樓一樣,改個名又翻生
唔叫海航集團,咪叫海航大集團囉

幾十年前四大銀行壞帳多到仆哂街都搞掂哂啦
國家力量喱家野驚毛

Search下王健點死

乜撚野叫受害人，做生意輸錢就受害？

驚閪咩

政府最多取消新年假

不停咁印銀紙咪搞掂囉

唔係日劇先有，現實中歐盟已經試過一次，一野減6成希臘啲私人公司債（hair cut), 尾果四成本金仲可以免息分幾拾年還

Blocked

克仔強話有六億人收入低過一千蚊

打錯咗 想打幾百

香港樓市GOGOGO

7000億都係國家嘅錢黎,會有咩事？

支爆死全黨

Or All in GME
拎美國d錢找數

配股，供股，二合一，供股，再五合一，再配股。

除返14億人，唔係咩大問題黎

無現錢咪收地囉

咪又係韭菜埋單

一早比地方官貪晒啦

又到債轉股時候

支爆

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

半澤直樹

維護國家利益

隨時100%

大十幾倍

海航唔係食撚左香港幾百億咩

電子貨幣加100個零都得啦

大陸有十四億人， 一人出幾蚊，十間海航都搞得掂

內保外代，錢留海外，債留給韭菜

【深度財經】海航的債權人都有誰？究竟是誰在用長安銀行的股權來向王岐山輸送利益？
被掏空的海南銀行現在靠什麼維持運營？
國家鐵路集團為何要接華信能源的海南銀行股權？

內銀收皮了

諗起美國AIG

講財技，支那應該就快追上美國

洗撚印咩，篤幾個0入落戶口得啦

香港咪有囉

某奴才：皇上！今次啲債填唔到啦！我哋得70億但要填7000億啊！
某雜種：白痴！用吓個腦，打開部腦，依個位加兩個零落去就得啦！
眾奴才：皇上英明！

全世界 1+9 = 10
支那國 1+0 = 10

超英趕美！

印錢bailout囉，貨幣貶值係得賤民承受

數字貨幣打多個0，搞掂。

唔準追！唔還住！再借多幾仟億！ok！·

佢香港嗰幾塊地邊個食

其實係，執咗佢，轉做其他生錢嘅project,咁大塊地，又有靚景，一年賺過百億不是夢。
依家貼完救佢，真係預咗收唔返，唔知為咩

Great Depression is comjng to town

終於破產
早幾年仲係中國第一既模範企業嚟架
海航故事典範仲要走出去架
啟德最貴地俾你買哂架
香港地產商企埋一二邊架